林祖舜就黎無得做CEO真係好慘

不如眾巴打比次機會佢啦

比你老母 抵撚死啦早洩狗

不了

暫時仲有得做喎

屌 自 無睇到下面就留言

睇隻早泥馬開心得幾耐

人地屹立不倒呀

佢有柒喜人注質喎